［遊客一問］ 六點鐘新城市廣場d鋪收左未？

【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

未